其實一句就好開心

我都唔追求秒覆嘅 一個鐘一句我都好ok㗎
呢幾日成四五個鐘先傾上幾句真係好辛苦
但好抵死 呢幾句永遠係全日最sweet 然後又開心返
下次你再問我係咪掛住你唔會再遊花園
係啊 你快啲問我啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

佢覆咗我lu